我係新會員。

老實講，接觸高登/lihkg大大話話半年
一開始係因為同學介紹HKG+我先開始上高登然後直到依家都keep住成為習慣。

一直都覺得呢到好高質，除咗五毛5p外 ，睇到好多高質嘅post，百花齊放。

當然，有唔少假膠post，亦都睇到好多真心膠嘅新會員，但係跟住下面就一堆老會員就屌，第一句就屌人老母。咁老母呢個角色都好忙，冇圖俾人屌，連因為真心咗嘅仔無知一問又俾人屌。

一個討論區嘅興旺其實某程度都係靠人黎帶起，如果一啲新人黎到連登因為無睇過潮文或者以前啲gag而俾人屌，其實個人覺得有啲無奈

純粹頭先睇到個post有新會員問而無端端俾眾人屌老母有感而發。
利申：會做資料搜集回post